[Viutv] 全民造星正式改名做全民造馬 還我Hugo

罷睇

罷睇la

屌 呢條友未撚聽過佢唱廣東歌

罷

今晚 rap,仲要超黃！ Respect!

我屌緊免費巴
Hugo jj is da best

佢老母講嘢都未講得正!

Hugo JJ，黃色娛樂圈

咪係 話明全民 點知最高個個唔撚係第一

MC係好 但未至於

呢套係 全民有少少份造星

傳聞造星

今晚表演大家都麻麻
打和啦好嘛？冇冠軍

hugo 贏曬

邊度有得聽翻Hugo首 山下見 好想瘋狂loop
真心好respect Hugo JJ

咩啊冠軍唔係姜濤咩

跟住咪MC Oscar

唔洗懷疑自己記錯，佢真係冇唱過

真啊

其實點解MC有咁多票，票數係免費巴同oscar兩個加埋

Hugo JJRESPECT!!

多fans , d fancam好多 又玩開busking

蘋果啱啱cut左段片出黎

個on9賽制根本for控制賽果

評判得個幾丁友 佔50% 全民投票 又係 50%
即使我地集到 40%既力落去一個人(就當係Hugo)到
反之佢評判評Hugo極低分 佢都係40出頭

然後一個佢地想捧既人(免費巴)就評判分近乎滿分
之後搭小小觀眾投票 佢都穩冠